［轉載］本地紙巾牌子Pulppy，廠設喺越南，冇做大陸生意，6、7月已經出緊post 支持反送中運動

#黃紙巾 #又黃又好用
本地牌子，廠設喺越南，冇做大陸生意，而早喺6、7月已經出緊post 支持反送中運動，而家仲同光時同hktvmall 傾緊上架添

唔止品德上優秀，佢實際上都好好用，鼻敏感點sung 都唔濕手/整損鼻，唯一缺點係卷裝好易冇貨⋯⋯ 邊度有得賣大家去佢地fb page / 網站睇啦 😌

原post喺飲食台

屌你,我已經好難買到,仲比你push一push,係咪叫我慳住用,抹完嘴要用另一邊吻埋屎先掉得

一路用開呢隻，卷裝好滑好好用

認人啦

今日有四單死亡個案

又真....真係都幾難買...

hktv有無得買

從來冇見過

推

紙巾都要推下先

政府好似入佢貨

掃左貨了

邊到有得買

次序掉番轉ok

型棍子
識得賺敵人既錢,壯大自己

好似好少地方有得買
希望可以係hktvmall 上架啦

我唔肯定 但眼見自己公司係用緊佢d紙巾

十卜

尋日見到有

唔多覺呢隻牌子

推比多啲人知

俾光時網購啦

用盒裝就好

不過照買，係邊到有得買？

其實食店有時都會賣tempo紙巾，係咪除左叫食店唔播tvb,仲可以叫啲食店賣其它牌子紙巾？

$22

長沙灣買或網上買都得

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

lm

百佳基本上都有得買
不過迷你包裝果款就未見到

推畀更多人認識

push

借一借位

立陶宛外相譴責掟十字架小粉紅個tweet like破1萬
但retweet得9千幾

誠哥嗰度易買啲
藥房就難啲

真心好用

不如叫光時入貨俾大家買

張紙巾發晒黃點得架 又想被懲罰

轉用

係囉大手入貨都唔掂啦

斷市

用完洗留乾淨再用更環保。

係HKTVMALL / 光時 有無上架?

大家要留意邊d牌子 made in china

[突發] 黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

黃店基本條件：
1.文宣/牆
2.如有電視轉台有線/viu
3.用pulppy紙巾

屌 一定要幫襯

*番

sad but true

Push

求你哋同黃店合作

Pulppy

mark 低下次幫襯

Up

點解未見過

屋企已用緊

推 光時同黃色經濟圈各店合作網購服務

推 用緊

掂la ! 可以轉曬黃金圈紙巾！

邊度有得買先

up

推哩個

光時有冇？有即買

見過藥房有

下次早d講

快啲上光時啦

唔覺有呢隻牌子...

我樓下間藥房有買 但一放出黎唔夠一陣就比人清晒

all in

p

收到

終於可以買黃牌子紙巾

真係好撚難買
每次見到都要大量入貨

用過北極熊
好用過大陸vinda
之前百佳買唔知仲有無

一直都用緊 本身仲以為係大陸牌子 多謝樓主fact check

Ok, 下次見到就買嚟試吓。

好難搵到

收皮啦賣廣告

我好似冇見過咁嘅...

咁要轉買北極熊

百佳大量金裝
UNY大量普通裝

推！

揾光時上架

狗衝

721
831
101

HKTVmall 唔見有喎

我都用緊 真心覺得好用

質地勁好！勁厚又滑又唔易爛
但唔係間間百佳都有

以後決定用你

好似好少見細細包嘅版本，係咩樣

Ok I buy it

好想買紙巾

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

正!!!

z

721 831 101 1111

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

好用啊 以前用開包裝紙巾

用緊

必買

碌左六頁都無傳送門
你地呢班連登仔女有無搞錯

推！
抗爭紙巾

樂富 uny 上星期有大量。

但而家大家宣傳得咁勁，唔知仲有無剩了

真係好用

叫hktv mall入呢隻牌子啦

黃店搵佢哋合作啦

無見過嘅 邊度有得買

推下熊仔紙巾

Tui

百佳有？

。

不漏戙奶

有
之前做緊$66定$67兩條

好，以後就買你

因為佢無上hktvmall

卷紙唔係間間百佳有
每次都要跨區買

屌 慣咗不推文
推返先

已經無買， pulppy 官方 facebook話要設計革新

做咩唔貼原link

快啲傾掂數啦
我要訂紙巾 我要送貨上門

邊個知你用咩紙巾大

留名一身蟻~!

終於...(?)..有唔係飲飲食食既黃店~!!

係時候入貨

推！！！

加多啲貨得唔得

好好用

大手入貨

Ok，希望搵到

又有得炒

點解個ztore會有㗎

屌未見過 比人買撚哂

依隻真心好用

依個牌子好難買，依加比你講一講更難

Add oil

買呀

佢fb話同越南嗰邊溝通緊叫佢地加快定加大出貨量，另外我想講我買到

卷紙用Pulppy，盒紙用Nepia

兩隻都好難買，樓下間藥房一放出黎就比人掃晒

pushh

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

細細包嘅買咩牌子好
本身買左Kleenex但後尾先知細包係中國製

屌呀都未撚見過
誠仔唔多見有紙巾仔

紙巾都要搶購
啱啦，黃色經濟圈就係要咁

扮撚晒野。。。你班打手唔好咁核突啦⋯⋯ Citysuper 大把美國澳洲日本廁紙廚房紙又唔見你提？
唔講全世界剩係得puppy 依個Brand

跪求邊到買到

ppp

今日咩價位

香港牌子
非中國製
好用唔貴
仲要黃

唔買佢買邊個

盡量支持返自己人嘛傻豬

無撚有錯
要話畀佢哋知，表態完手足會撐場
係咪都要用紙巾
點解唔幫趁自己人

用lotus 法國製造
aeon 黃埔北角有賣15蚊一條，一條15包

最好黃店都買

thx

👍👍

［代開］黃色經濟戰隊第二彈：朱古力、曲奇餅、啤酒、洗頭水、沐浴露、紙巾厠紙等

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

支持

借個位用

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

行左幾間誠哥都搵唔到卷紙呀

假tempo?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

之後只會買佢

但係政府用啲紙巾好垃圾個喎應該

希望上埋光時

依個真係好野黎
大力建議大家試下用

sorry我用tempo大

like下人地個page啦

=====================
[老豆搵料] 流出陳彥霖死亡真相

#469 回覆

同意

支持支持

原來係本地公司
百佳有得賣
一卷卷嗰啲係橙色包裝
幾好用

有冇人用過？想知滑唔滑？

仲要黃

高汁

Hktv有冇？

嘩，唔撐唔得

兩個字 好好用
一定唔會後悔

[回帶] Tempo紙巾︰堅決擁護一國兩制 未來如常在TVB落廣告

原來屋企一直用緊，好好用好滑！
屋企人話喺百佳買

百佳有，訂咗2卷抹PAT PAT，覺得幾好用，係乾咗少少

有冇出街既包裝紙巾? 好似冇?
可唔可以叫HKMALL, 光時 合作.
大批入德國產既TEMPO?
AMAZON 賣USD $0.6 一包.

收皮啦死大陸仔

有 今日先買完一條卷裝一條盒裝
反而細包裝好似藥房先有

好彩百佳仲有

唔係間間有㗎

曱甴近平推

可以的話，請講邊度可以買到

暫時百佳集團超市

加油

無買temp 一段日子

張圖唔update架
另外，ztore個網都搵唔到pulppy

攪到俾人買曬無得買

入貨先

屌 真係好難買 次次去親百佳都係得番一條
藥房更加難見到
成日諗 究竟點先買到 下次都係上網買好d

巴打

正

需求帶動供應

用開VIRJOY

有咩分別㗎

邊度有得買？

健力士. 好"孩"
NEPIA. 好薄. 我諗用晒一包嚟抆屎. 都透晒.
到而家為止, 真係冇一隻及得上TEMPO
我老母已經頂唔順. 佢已經買返TEMPO 嚟用. 健力士, NEPIA, 佢叫我自己用埋佢

[突發] No TG寵物日曆card 2020

無乜見
平時係百佳買開

正呀

推！！

推到光時睇到

光時入貨

pushhhhhh

本土黃>外國黃

幫推

誠哥超市

1月1維園見

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

直情想成個post 置頂

原來係本地品牌!!!

真心好用，但好難搵

曱甴平

係咪citysuper 果啲先有得買？

好woke想大力懲罰佢地

支持。。。雖然個包裝差d

支持良心黃店

用lotus 啦 法國製造
aeon 黃埔北角有賣15蚊一條，一條15包

THXTHX, 百佳, 屈人寺有冇得買?

用lotus 啦 法國製造
AEON STYLE康怡 黃埔有賣15蚊一條，一條15包

有，38.9一條

會留意埋lotus

仲有北角喺無aeon，應該喺AEON STYLE康怡先啱

頭先搞錯咗原來北角喺無aeon，應該喺AEON STYLE康怡先啱

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

推，希望第日hktvmall 光時上架會易買啲

留意返係Pulppy，唔係Puppy

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

留意下先！ 買！

用緊啦，幾好用，等緊佢重出紙巾仔，我要買定一大堆擺公司拎出街日日用

自己友

721831101111

掉埋你地手入邊部iPhone先算啦
中國組裝㗎

pish

太薄
不了

前排經過yata 賣$15一條 不過唔知好唔好用

好用，點都好用過支那貨

下次試吓先 thx巴打

有無搞錯啊佢個facebook page咁少人like既！
買完或者準備買既快啲入去like啦！

咁岩間房同公司啲紙巾用哂
即刻走去掃左三條5包裝嘅

難買

其實有樣嘢叫網購自取

之前喺教協見到100% pulpage 見佢話係環保紙 又無漂過 就買咗一盒試 上佢官網睇先知用四川竹同四川製造 佢地點黃法？

唔識英文

知佢中國製造就無留意 岩岩上佢facebook見到

用左成個月 非常好用
藍田(同名一樣藍到黑)匯景百佳有大量
大家快啲去買

啱啱先發現原來都係用佢

正想轉紙巾﹐唔撚再用萬寧

早幾日百佳無晒(橙色), 去咗藥房買藍色
唔知邊隻實正D
鍾意濕少少水抆屎尾

so far 我係唔同既超市 online shop 都無呢隻牌子賣

响太子某藥房見到有，即買一條試下
$28 好用再去掃貨

Pulpage

除紙巾外有無造口罩？

上佢fb見到
online shop有香港汽車用品店、捐窿捐罅

Fusion 見到$49.x 有兩條
都算抵

明明我 #363 先貼完link

呢隻牌子難揾d wor

荃灣一田見過

越南野黎, 你係咪認錯牌子?

好難揾到+好難買到

Pish

盒紙好難買

我今日喺荔枝角見到有
億利工業大廈407 (賣汽車用品)

但係我想搵紙巾 細細包正方形 包到一條咁果隻 我放工突登去咗2個銷售點都搵唔到

睇過佢包裝同官網都冇講邊到做，就咁打廠設係越南，但點樣證明到？

包裝個設計要改下

用lotus 啦 法國製造
aeon 黃埔康山有賣15蚊一條，一條15包
除AEON 之外，一田同埋Taste都有賣！

屌 買呀買呀

無得自取喎

行咗3 4 間百佳都售罄
你班仆街係咪焗我用竹片

推…

好用
等緊佢出細包紙巾

Mil Mil 都係另一個值得支持既

係 lor
支持下本土品牌嘛
其實超市非中國製的選擇真係唔係好多

同埋大家多數去誠哥嘅百佳
少去撐警吳光正的city super

tui

光時肯唔肯入貨

tempo真係好好用
而家轉邊隻好，呢隻太難買

隔離卷紙無

卷裝幾好用

半年前已由維達轉用佢地

汽車用品店入面d pulppy 產品好鬼齊款

啲貨去得好快

推推推

清你讀毅進？

Lm

好後悔早兩日樓下見到無買

誠哥超市網有

香港雙普選聯署：

推 見到百佳有貨 即刻買返兩條先

Please retweet

push~

想買

想500粒咁買，大用量，要十五格一水，敏五水

真係唔多見

成間百佳得一條黃紙巾cls

呢間汽車用品D野都幾正

食完程班長, 可以去4樓買Pulppy

從來無試過買廁紙買得咁開心

誠哥賣64蚊兩條
順利邨百佳大把貨

仆街網店斷貨

想用

大間D既誠哥超級市場有

我是唔是可以轉行賣廁紙

留名

推，百佳有賣

今次發達

藥房買到藍色supreme $28條

多d地方買到就好

好難買
未開始搶紙巾已經比人搶到無

撐黃店

好睇尋日買左兩條

比人搶曬D廁紙
邊度仲有pulppy賣

被人搶哂

佢可唔可以放上hktvmall 賣

上網買？
頭先睇過佢哋Facebook

香港汽車用品店
捐窿捐罅
重光號
百佳online store

之前好似見過佢地話聯絡hktv mall
但喵坊上左咁耐pulppy仲未上架

抆完屎再抹嘴

今日被藍屍買晒

真心好用

永久入貨

黃色卷裝同盒裝真心好用

藍屍唔係鐘意用武漢tempo同維達咩

武漢(附近)製造嘅維達

CLS

百佳網店查一開始都可以加入購物車
按入去就變成有貨通知我

搶購潮之前執到一條5盒，質素好好
本身轉用kleenex得2層勁薄
同樣3層屌打virjoy，同zensus差唔多厚

Landmark係用呢隻

點買阿!!!!!!!!